[癱瘓機場] 控制塔幾時肯無限期罷工?

飛機其實照常升降，貨運完全冇影響，影響係得D旅客，對呢場示威更加反感
反而控制塔罷工，先可以令到全機場真真正正癱瘓

鬼佬對機場工潮慣哂唔會屌，又可以比和理非慢慢解釋發生咩事

推

跪求控制塔罷工

控制塔既人唔係一時三刻可以代替到
巴士罷工地鐵車長罷工，都可以搵到識揸既人
控制塔冇一年TRAINING都唔駛旨意可以識用果系統

幫手推

有無方法可以聯絡個D 人?

幫手推，推到佢地知民意想佢地罷工
即使FA罷工，都仲有貨機
控制塔先係令香港真真正正停擺

之後控制塔實俾人換哂支那人

遲早既事，有成3分1既人之前罷工

控制塔既空管主任，幫幫香港人，無限期罷工，先可以迫政府跪低

跪求控制塔無限期罷工

813 重點

1）
中國公安派卧底到機場示威
喬裝成記者及示威人士 直接破壞一國兩制

2）
香港政府連同機管局及各航空公司串連
企圖製造示威者癱瘓機場情況

3）
香港警察主動衝擊機場內示威人士並對女示威非禮
在機場範圍用槍指向遊客及示威人士

佢可以搵支那仔過黎做

大陸唔係用雷神，隨時出事